有冇遇過兩個女人喺條街度用普通話問人可唔可以買飯比佢地食

今個星期喺觀塘遇到兩次，兩次都唔給個屌就行開咗，有冇人試過請咗佢哋食飯，想知會觸發咩劇情？？？

金錢-50

中國人食屎架,唔洗食飯

請左一次
跟住佢地會免費幫你含一次
之後留左微信做sp

試過2次
第一次諗住走個陣條友捉住我隻手